改造人 謝霆鋒 903歌托邦

其實幾好聽

回憶什多

把聲無乜變

即刻想飲返罐四洲Pokka咖啡

即刻諗起佢個邊走邊愛 吹沙鋼琴廣告